支那渣波捽碟團隊訓練活動

睇到扯左

屌那星加油？

做乜鳩...

發神經

我鄙視蘋果@bmR9b7bJUbjGzBi·6hReplying to @GFWfrog我不要工資，任何崗位都願意承擔2Mike@Mike54785960·5hReplying to @GFWfrog後面的橫幅上寫著xx金牌講師，就是一個騙子忽悠一群傻子5破曉@GH6qqYsKMeTHIYD·46mReplying to @GFWfrog刷新了無恥的下限

可能係果d撚屌要突破禁忌乜柒野所以要講粗口

係咪高潮咗

得啲女人喺度吶喊助威

最左邊要摸男人

唔明, 做乜鳩

呢個先最on9

咪好似大學d迎新營咁

最右個肥婆

孔子睇到會點

真係屌那星

要點先算贏？

好低俗.....
真係支那style

加油加油加油加油加油加油……

我都聽到

。

搞緊咩

點解要叫奸爸爹
日本鬼子?
辱華?

咁樣會舒服？

要摸肥婆, 係咪d肥婆用黎益自己

gay test

CLS最右邊直頭伸手入衫入面
見到個女人有抗拒過
個男人high到就射咁

大灣區咁樣宣傳咪有人去囉
垃圾正苦

Ocamp新遊戲

有個渣渣下伸左隻手入去渣

想含

咩事？
個個大叔大媽係咁玩低俗遊戲？
係就搞個團p啦

你荒佢唔會

5000年華夏文化

中間有條女身型好似幾正

你條五毛做乜鳩

我都想玩

你屌埋我個份
依d好西留返俾其他連登仔屌

而家習種最新係話百萬年

百萬年華夏渣波文化

old news

香港ocamp 太保守了

cls

舉起手似咯咯雞

示範通商寬衣

屌哪咩 加油 屌哪咩 加油

屌那星 渣有

呢個先係百萬年文化精髓

痴撚線

篇文章名仲長過那夜凌晨

Lm

LM

做乜鳩好撚仆街 屌

畜牲？

D女人叫加油真係羨慕

屌那星加油！

文革餘孽 真係有良知有文化既一早走灑死灑

遲啲香港種族滅絕，啲港女就係咁樣俾人玩了

Obviously he loves that

右邊玩到咁開心 有冇下文

都唔係幻幻

Jm9

個男人好似狗咁 cls

人地既老婆

點為之贏

非禮........................ 勿視

中國日常
仲學人講文明
真係人唔笑狗都吠

我都想知
係咪全部女人要除褲驗有冇濕

支那人就係柒

俾你地揀，你揀肥婆定男人

鬼佬做同樣嘅野就會覺得好開放先進

又想點

性別歧視都要講
摸女人好睇好多

香港種族滅族仲有港女

文明古蟈,禮儀之邦,五千年文化又贏

鬥出得多水？

咁都睇到左面男人

我想知點先算贏？
要條女噴水？

個班老野來喎
仲有冇水 乾晒啦

cls 支那國真係cls

文化大革命個陣冇哂啦 死淨啲垃圾人種

金字塔....代表祈禱

雞

揀肥婆
揀男人=gay 接受唔到

民智未開

好奇一問有電話會「999」開頭？

鬥啲乜 鬥隻手臭

純粹想玩弄女員工咋 你諗多咗

南京衝突既暴徒黎

我聽到USA加油

講明精英講座 點都要有啲目標嘅 咁白點得

我看了甚麼

唔撚夠女

難d會有人咁樣玩喎

香港三萬隻就係咁

好快呢班精英訓練完學有所成後就會黎香港頂替移左民果班，恭喜恭喜

啲傻閪成日話
係咁架啦
無讀過書

日本鄉下啲啊伯啊婆一樣無讀咩書
會唔會咁？

根本就係DNA問題

遍地精英

我都想訓練

理撚得你
條仔爽咪得

點解支那狗咁怕執輸？根據老蕭撚化心理學，佢地係有段長時期，執輸就會死人，先會出到呢d後代

有幾仆街啊

那怕係煮白飯都可以發展出職人精神 點撚比

百萬年文化 人唔笑

精英咪就係玩女之餘
而d女心甘情願俾佢地玩
仲要玩得好開心

熱烈歡迎領秀美域高國際商學院金牌講師胡璽老師
嘉興環球盛世娛樂會所開設《高效團隊核爆力》精英講座

扯咗

都無裝震震既

核爆力？
訓練手指核爆力？

最右睇到扯咗

如果係夜場訓練玩呢個game 又幾保守，直頭係正人君子所為

原來個導師係專門教人開KTV/夜總會

教人管理娛樂場所

習近平知唔知？

我唔做中國人

我都想去上堂
學管理第一堂應該係學抽水
作為管理層要先試鐘

比我就第一時間反枱，叫佢地全部企起身，再屌佢地活動搞得幾廢，再用老鬼身份打飛機話我幾年前支莊幾勁

想嘔

中國傳統文化

加油 東方昇

做乜鳩？

將女人嘅尊嚴徹底摧毁，令到佢哋再冇羞恥心

有個comment ： 世衛專家調查病毒起源

我聽到屌那星加油

啲女

可能老闆特登request

專登睇到最後
就係想知點先算贏
點知係冇

揸油

gay test failed

支持香港ocamp引入

Team building

佢地好興

聽講成日係假期搞，冇人想去

唔爭在啦 喺嗰個情況件衫只係浮雲

「團建活動」...啲term真係柒

係咪有得幫佢打 j

除哂衫玩會好啲

一向都咁低俗

薯樂BB

笑死 厲害了

人中之龍

通商寬衣

真抖陰

睇完又睇睇完又睇睇完又睇睇完又睇睇完又睇睇完又睇睇完又睇睇完又睇睇完又睇

有無多啲唔夠j

香港有冇

人之初

今年最佳飛機片和尚牧師神父都扯旗

比賽緊？點先算贏

全部都支L線

On79

即刻扯旗

比賽嚟

觀察力

禮儀之邦
係打招呼新方法

background jm9

搞咩撚戇鳩野

濕度?

最衰而家返唔到深圳
如果唔係一定大把人上去玩

以為係ocamp

嘩屌

build D 咩啊

好正

婚姻輔導小组

夾住隻腳捽撚到

後面個banner寫咩？

ngo gang yin tai sai ha min tui zhi

負皮果D系米冇click入去睇comment

好變態

係囉係囉

依個種族有時真係抵比人歧視